次次都係咁

手足俾人整到殘廢就無人幫
施襲者又咁撚多人救
紅資上商又眾籌賠錢，又唔見眾籌俾手足
睇撚死，二千個手足最後都變棄子
心鳩淡